[集思廣益，清一清個腦]敵人手法的一個小小共通點

唔知大家覺唔覺，今日其實就=612, 626班狗想做ge野；個日班狗礙於自己係警察，只能夠引你&扮示威者去等你衝擊+武力etc。今日用班廢老+支那豬就可以冇底線咁做，目的就係激你地班後生仔；如果往後呢班人會消失，而我地怒火又發洩唔到，咁會向邊個宣洩?? 就算唔消失，我地同佢互打，蝕底係邊個?

唔好忘記今時今日個國際地位係有一部分黎自於612個日勇武-佔領+和理非-唔反擊(大部分)

所以我地幾嬲幾想dup 7 D廢老都好，出手只係一套七傷拳，仲要係傷自己7分！TVB，共媒一定追住黎報導，我地200+1個游離票就即刻割蓆，唔好彩仲會支持番班狗。

你話係咪要坐以待斃? 又唔係叫你任人打，只不過適當時候退，下一秒再重新建立過，好似烈士個area咁。人地攻擊，你可以擋可以避，絕對要避免主動出手！

勇武的內心+和理非的表現
be water

push

鏡頭前緊係唔好啦
鏡頭後你知啦⋯⋯